順豐：指定區域暫停上門收派服務

爲减少居家接觸，保障 閣下與我們員工雙方安全，茲通知由7月13日起，凡收件、派送的住宅地址為彩虹、彩雲、鑽石山、黃大仙、樂富、新蒲崗、慈雲山區域，上門收派服務將暫時停止，直至另行通告。請安排快件於就近順豐網點自寄、自取。唯該等區域內工商地址的上門派送將維持有限度服務，時效可能有所延誤。

lm

順豐支持黃大仙獨立

渣ga, 順豐鼓吹分裂東九，拉得

肯保障員工安全，算係咁

雖然好似係中資公司？

Source?

順豐官網

係咪得呢啲區最危險？

好似包曬成個黃大仙區

封城封城封城封城封城封城

封城未